有冇iphone用家可以幫到我

英文輸入某d字我想default 唔會自動改正， 例如lei, ma

中文語文輸入既同音異字可唔可以default 出邊隻字，如我有個朋友叫周升馳但佢次次比周星馳我

第一個問題

設定，一般，鍵盤

我只想某個字，唔係全部

打得多周升馳 佢自己會慢慢default咗打周出升馳
（依我觀察）
有冇得set我唔知

打一次lei，個keyboard上面第一個字係引住”lei”，按一下就會加左呢個字入字典，下次打唔會再auto correct

第2個問題都係，打多幾次個combination佢就會學左，會變做default

直接用text replacement

第一個問題
設定，一般，鍵盤

第二個問題
語入輸入

此Post已完

或者轉用Kaiboard

我可能講唔清楚，sor

我指有個功能你口講，佢自己出字個輸入法
唔係手打

真係冇計

用siri打字